香港人得一想二，BNO 變 Visa 仲想一步變 BC ，完全展露中國人貪便宜/得寸進尺文化

有人收留咪算執到，仲想一步登天，6年時間都慳返係咪傻

關你撚事，你話事咩家陣？

魯迅真係講得啱

知足 ok? 咁撚囂嘅難民第一次見

其他殖民地都有BC 得香港係真二等公民
你試下去英國同人解釋成件事
十個有九個都話英國政府仆街

唔係囂唔囂，係我同你都冇份話事，人地想畀乜就畀乜。但你憑乜要自己人妄自菲薄先？

你似係想睇其他人仆街先安樂嘅撚樣
黃子華都講得啱

連登 CC TOY 最有份量，日日開 Post 大叫比 BC 你唔入去屌？妄你老母我屌緊 CC Toy 班智障

有 Bno visa 但唔即刻轉 Bc 會仆街？貪心就貪心啦，想用最短時間拎 BC 就真

最好聽日有

你講鬼？印度有冇？巴基斯坦有冇？

最好去到英國有綜援同公屋，唔想做food panda

其實人哋比唔比BC真係佢哋話事，就算唔比你5+1人哋都無少忽肉，最多咪比香港人”網上”鬧幾句

嫌三嫌四咪咪撚移
門檻放到咁低仲想點？

又 spin 去英國，我講緊連登大叫 BC 班人喎
人地比係人地事，日日大叫好恨有唔屌得?

咪就係

因為bc就係最終目標

最後去到英國咬失業金

我搶完你十萬 肯還返一萬就咪嫌
拎返粒糖仲想點

遲早都有架啦

無d大志，係貪就貪大d啦，例如：香港歸英

連登一向話老豆無💰唔好生佢，不如自己無💰跳樓

連登囝:窮人死全家

你條撚樣十足十Dr_MK一樣，擔心埋啲唔撚關你事嘅嘢

英國政府決定俾唔俾，幾時輪到你條蛋散話事

人哋有勇氣出嚟說服到英政府，係人哋付出過，你最多咪喺電腦前面威同惡，你做過啲咩

出嚟講嘢就屈人想一得二，真係假日笑話

如果真係俾BC我地
樓主會唔會出街斬人

電腦面前威 = 你 + CCTOY + 攬炒巴啲 email 。係英國佬自己決定，唔好滔光環上身啦 cc toy

我都有 BNO 但只係人地比咗 visa 冇必要得寸進尺姐，至少我冇你地咁厚面皮仲 R

樓豬係五毛
拉

乜鳩唔啱聽都5毛架啦

咁有得快實會想快啲架啦，6年時間有得慳點會唔想慳

逼BNO一步登天變BC嗰個係支那同港共喎
日日話取消中國公民身分

P牌狗拉撚到咩

英國人你地聽住 呢個結果係你地選擇的 將來的後果就由你地自己去承擔, 我依家突然好想中共嗰種專制暴政突然降臨到英國人身上 睇住佢地大呼小叫 然後我只會瘋狂恥笑 落井下石咁指住佢地黎笑

一啲都唔肉酸囉係香港人太懦弱
如果唔係都唔會搞到今日咁尷尬嘅處境
你睇吓啲阿差同埋尼泊爾晨早楂B C已經去咗英國啦

香港人好特別架

1) 憎人富貴厭人窮
2) 世界No.1 出名西客
3) 上得床嚟牽被冚
4) 坐井觀天

但人地比獨立喎
我地呢？

1962年前，任何香港人都可以申請直接轉BC

完全唔同意 當年澳門都全部俾晒葡萄牙護照 只不過當年香港人係有利用價值中共要呢班人所以死都唔肯放當年嘅澳門人佢覺得可有可無

有人拎支槍迫你移？

根本嗰班人就唔係真手足 都係d藍絲同中產自私撚 上轉tg group都一大堆太空人又想避稅又想食兩家茶飯 根本就唔應該比嗰班人去英國

佢地想唔洗過去都有BC
安安心心係度揾錢

Ching 有啲道理

擔心乜？reference pls

香港人
比收錢黑狗
隨機打到頭破血流
之後又捉q曬D原告
777仲要恥笑你
現有惡制度比唔到
市民sense of pride
仲要養一班假博士何妖之流
來玩弄市民
用BNO換返D尊嚴都係好事

唔講以為喺香港有未來
走唔走要六常管咩，寧願走咗開心啲

有人拎支搶迫你借錢比人?

香港主權移交無問過市民意見

六常比提議姐

相比其他英國殖民地：
計番歷史，香港人用左最長時間轉bc，而真轉bc仍未實現；
根據樓主邏輯，香港用左最長時間爭取獨立，而獨立仍未實現。

1962年前都冇BC，只係所有英聯邦公民包括CUKU都可以居英。